警察記者會：好多無辜市民受影響

畀你拉嘅無辜市民同深水埗住係咁食催淚彈嗰班咪最撚無辜囉！
係邊個做？咪你哋班狗做成㗎囉！CLS

被d狗影響囉

Agger

好撚嬲

堅嬲

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

又想分化和武

跟住又玩分化

有咩好嬲
班傻仔做左咁多野都唔撚認 呢D梗係會spin去示威者身上

好人好者青年人, 當街比狗追, 緊係無辜

明眼人都知邊個問題 仲信佢地個啲拉去大灣區

記者幾時先肯發火句句屌

有冇睇呀你 聽住佢講好d野好難唔撚嬲

咁我都知

無辜市民俾你哋亂咁拉晒咪受影響囉柒頭

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

好心佢地唔好再咁低能啦
講呢啲香港市民只會繼續罵你地而唔係罵示威者
唔會割架喇 你射少兩粒算罷啦

今日多咗個ACP rank
謝sir冇得派牌

佢啲英文真係

我上次食完飯等巴士都衝一堆狗出嚟，撞撚到我仲想拉鳩我

記者 麻煩幫手問

便衣點解唔show編號
其實對方冇出示委任證市民係咪有合理懷疑係冒警 然後用武力制服佢

d 市民出嚟屌狗喎
d 市民出嚟歡迎抗爭者喎
狗狗點睇呀

收皮啦..垃圾警你仲撚影響呀屌你老母..停咁撚多站就你班垃圾食屎狗...影響唔撚多人?

係呀
我媽去買餸同d阿姐傾計
都話警察好影響到佢地

【國際路線】全世界印依款標語

係啊

各區好多無辜市民食TS
元朗好多無辜市民被無差別打

佢地仲妄想可以分化到
1個月前，2個前都仲可能得
但9月啦依家你地已經冇哂公信力
講咩都冇人信，得返嗰d on9藍絲先會繼續撐你地

雙真普選先係最重要既訴求!只要有真普選, 其他幾個訴求自然可以解決!

Now come to conclusionT??

將軍澳爆頭街坊
太古德福催淚彈

拿，come to conclusion

又乜好分化，咁易分化到抵輸囉

Now

好心叫番謝振中講英文

嗱come the conclusion?

Qa時間

瘋狗症係惡啲

聽到佢講拿

可唔可以召喚返果張18區 TG BINGO圖
DLLM 狗狗無差別式放題
狗狗無別式濫捕, 使用暴力影響好多市民

今時今日核爆都分化唔到

神早無睇
慢慢9up

被黑警拉緊係無辜

笑下佢哋鳩噏乜鳩都要嘅
知己知彼，百戰百勝

又派返

佢有邊日唔係拋波比人嫁

但無一個黑警唔係無辜

咁818有無出事呀

解散警隊最安全

今日係咪已經冇人開直播post

好斗膽
叫老頂答邊題邊題
佢要話 我協助郭sir...

語無倫次

第六大訴求

佢地話示威者周街打人

記者簡過黎，一早冇晒外國媒體

警除左講大話仲識乜

狗狗心諗: 支那唔當境外

解散警隊變要排第一☝🏻

Push

瘋狗症患者周街咬人

今個學年 點都要有狗仔狗女自殺

721 都有好多無辜市民受傷

不過打人示威者係警察👮扮

第一二日就有人討論
而家你見連登熱門都上唔到啦

中國唔算境外

中國係境內

港獨了

咁大陸求其作條罪都可以叫狗俾資料啦？

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

懷疑眼部受傷？
睇到都仲要懷疑

我懷你老母疑呀！

屌 同你地講變暴動 非法集結

疑犯就叫犯人

拎佢個人資料？
憑咩攞佢個人資料？

魔警係全民公敵！

Apple 記者好波！

終於問比人打頭

蘋果有埋圖

蘋果好波!

蘋果

一撚 d 都唔清析

因為你班黑警囉
無辜市民有家歸不得

蘋果好曲

冇講到有, cls

繼續er，er sir果然唔係浪得虛名

郁得多? 你老婆係我上面就係咁郁 狗口長不出象牙

閃電俠呀？郁得太快？

AGGER

郁得多都講得出？？？？ 江永祥你都幾好野

9up唔使本

頭兩條真係答死人

郁完個身所以number 位高左？
唔怪得咁易跌槍

人哋閃電俠嚟㗎

街坊都心水清啦

呢2個禮拜落街屌你地根本唔止後生仔
住係附近d老野都屌到你地仆街呀

你提完 佢地都無no呀ma 9up都有個普啦屌

黑狗死全家

提醒？依家好明顯提醒冇用啦屌你老母 紀律部隊嚟架 唔撚洗罰架？

瘋狂追問佢無number 點投訴呀 ！！！！！

我都知你協助緊我地喇

你想話用狗棍打棒球咁打?

話返蘋果CUT頭CUT尾

咁警方又扔磚頭可追究？

咁關用棍打頭咩事?

無number咁撚樣叫答咗
又避答 屌你老母

好撚閪 死閪佬

入火場都好唔安全，消防員係咪要走先？

可以扑頭？

唔撚推啦屌，咁撚多大話

#不推文回覆

任何方式=一棍打落去

比你咁拖行都叫掙扎?

適當武力要扑頭？

你又會而家知道咁多細節? 完全唔合符常理, d 大話..

咁打佢一棍點樣保護到佢？

撚撚掙扎呀佢？

我地睇黎係哂尻氣 反正佢地乜尻都唔會認錯 亦唔會道歉 有時間推多兩下行動po重好

係謝狗口中形容到胡椒粉分分鐘仲勁撚過胡椒球槍

同事講法vs有片
信同事講法, goodest logic

我都好想知

你比人咁拉你都會掙扎啦
d皮同地係度磨緊 on9

又想淡化
咩可以近距離 低殺傷力 CLS

十幾焦耳近距離發射都唔係大殺傷力武器？

踩肚+棍打面

人地係想問次數

笑乜撚野

其實唔係架
呢一d聽完廢老都笑既垃圾答案
係幾適合用黎拉攏淺藍街坊

我真係好想睇下佢點撚樣鳩噏同屈人

支那人死撚開

用咗子彈唔洗數㗎咩？
好似唔係喎

多到數唔哂

究竟有無人去半山、山頂？好想知會唔會係個度放彈

明恰深水埗小市民。

逃避5全香港市民大訴求，
又想轉移視線到狗民衝突。

有d人以為自己唔睇 個記者會就冇影響力

又問埋D唔知乜鳩問題

戀童人士J 去老豆揾仔，好多可愛小朋友嘅相

聽到個死人MC up唔出報館名，剩係話咩咩衫男士，都知嗰個係新華社

聽完就明點解狗狗要買水炮車，又同你講數唔到用左幾多水

又新華 必中媒體

屌...on9
冇展示number...點撚樣投訴呀
我唔撚信你會逐個逐個查

新華社日日都問埋嗰幾類問題

佢地po出黎比人睇咋wor

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

啲狗放催淚彈時有冇諗過無辜市民呀？

東方恐嚇

黑警記者會只係暴政轉移視線工具，
集中返市民五大訴求。

聽都廢時 睇蘋果立場fb懶人包 睇呢d記者會燥撚到仆街

驚咪唔好po上網囉 po得遇左人攞相嫁啦

冇話過個記者會冇影響力喎

班狗驚到

直到曲

無其他問到喇，唔通問狗仔打人咩

佢又次次一舉手就有得問，咪問下數字又或者叫佢repeat下份稿

投訴唔同你玩? 定係要緊急法規定同你玩?

如果狗仔亂屈人點算？？

鄙劣得過你班狗

人地仔女唔係人 黑警仔女就係人

叫解放軍保護警察啲子女囉

唔同你 d 狗仔玩拉人?

「所謂崇高嘅訴求」

杯葛黑警子女

選咩人做朋友係自己選擇

國你老母. 係邪惡結界政權

狗仔:我老豆係狗,我要你同我玩

到時會用緊急法規定要做 friend

死黑警

保護自己免被篤灰
怕左佢地咋

聽唔清楚咩咩MEDIA
不過勁HARSH

唔同你做朋友都犯法呀

呢個記者曲到

有影響力 所以要用民間記者會駁返佢地 咁睇嚟係咪真係完全㗰鳩氣 我不敢苟同

原來Er 蛇都支持五大訴求

整返間學校專收佢地d仔女
叫警校

點呀3C25

he didn't say " thank you for your questions. "

曲到
咩美國唔係好熟

點解講親英文都要下下下 好撚煩

將個大話 transalte 緊

日日都係咁架啦 第一次睇？

而家無再打記者 記者都收哂火

東方

又準備講話道歉唔可以變成常態

完全無人想再理

日日睇就唔嬲得？我日撚日睇都嬲
你痴線架？習慣左冇感覺？

唔係, 係自從有人喺記者會影記者之後就冇咁 chur

東方問d問題有晒稿啦
佢一定答返D垃圾答覆

各有各做姐 我建議推多兩下行動po
好過每日四點準時坐定定係到睇佢地尻up
你就一句有d人以為自己唔睇
係你冇講錯 不過語氣可以好少少囉

東方好波

應該代替中文嗰句”係喇”

東方真係有Mon Post

又叫人報警

你話人嘥鳩氣先 語氣好好呀

嘩屌

個ACP做花瓶

片呢？又話有CCTV影咗門口無人圍觀，拎條片出嚟吖嘛

acp冇野比佢答

咁佢未答非所問囉，仲好意思講？

咁又唔一定要坐定定睇 我一路返工一路聽
睇住都可以推行動po 有咩衝突

條撚屌係咁偷笑

擺明係搜證

佢係咪high撚大左

同狗仔玩, 約狗仔出街玩, 咁玩完解散之後狗仔失蹤左又入我數

屌...即係話警察打人點都得

講咁大嘅大話好難唔偷笑

市民叫邊個走
叫邊個收隊
就知邊個擾民

睇唔睇都要比人吊一餐
我又唔係吊你做乜尻睇
我覺得睇黎冇撚用姐

你有信心關我撚事

R3妹妹

上面好似無人講，尋日又拉左抽後算帳 6.9 6.26 8.13 多 8 個
記得要係無 CCTV 既地方變身，同埋最好唔好一程車返屋企

佢D問題係幾正 但已經知D狗會點SPIN

咁你咪唔好睇人地睇又關你咩事 人地討論你地又再走出嚟話有乜好睇 嘥鳩氣 又有乜意思呢

成日都有人讚因報同cctvb你真係信佢冇夾定?

姐係而家綁架埋其他人屈黑衫就範啦

ererererererererererer

其實睇得出鬼佬問會認真d 答
香港既真係hea 鳩你

仲有少少驚外國輿論
不過應該好快就唔會理 警察做野唔輪到佢地說三道四

有晒 fact 都仲講大話

瘋狗症瘋到盲咗，睇唔到fact

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

佢好似同醫管局攞爆眼絲打個人資料，話攞醫療報告，我驚絲打被警方反告

想問啱先講英文個女記者笑梗咩

design or decide

都唔知憑咩可以攞到

acp個樣好兇狠

黑社會樣

tvb ask about mtr again ???
waste question

港鐵:警察通知我地安排
警察:港鐵自己既決定

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

30000個

仲要全副武裝

有槍有盾，件衫寫住警察

冥頑不靈

睇左頭兩日 之後已經無睇

班垃圾係度自己鳩up咪由佢地囉

咪撚引述班廢物每日謊言過黎得唔得？

主要聽下記者問咩
佢地會唔會唔小心露底 (好似李SIR咁
嬲係嬲但廢事屈係同溫層

同你接觸有人身安全點會同你接觸?

立場昇哥

唔接觸又話請你食TG㗎啦

立場有得問

未諗到個大話點作所以唔答

昇哥Q3問得幾足

佢噏乜鳩

呀ACP喺度講咩

使撚你反對定贊成

呢個ACP完全係唔明不反對通知書既法律效力係咩
睇多D新聞好唔好

其實佢講緊咩...

成段reply好似發緊夢

咩叫想犯法嘅人？

係街放催淚彈個班
唔想送中個班

馬路係俾車行架嘛

啊ACP 因住爆血管啊局住局住

原來馬路係畀車行，人過馬路係犯法嘅

你都知你地班仆街亂打人亂射tg?

個白頭佬好似一樣野 但諗唔起

被迫上街嘅年青人都好無辜

我懷疑你哋冒警，全部出示委任證

呢個閪佬真係典型狗樣
好撚乞人憎

民陣有邊次唔和平？

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

黑警白衫以外皆無辜

黑警：約束一下黑幫！

食君之祿，扑君之頭，斬君之手！

已經成個兩星期冇睇佢個垃圾記招
唔知咁上心做乜
次次都將啲野spin落示威者到
個記者會啲野就黎識背

要嬲係唔洗睇記者會
咪滑坡謬誤

冇睇咁你又做咩質疑人地嬲
唔知點解咁上心 可以爬返文 上面有講

咁咩事嬲都要俾你質疑
一定要第一次睇先可以嬲？我依家冇話嬲一定要睇記先會嬲 你唔睇都可以嬲 但睇左都可以嬲
邊個滑坡

日日都嬲緊
根本唔需要睇記者會
唔通佢會承認開槍打爆少女隻眼係失誤咩?
就算佢道歉我都唔會原諒 咁睇黎做咩
日日聽佢講埋啲野有幾撚荒謬

不過以前返工都仲會準時4點開黎睇開黎聽
最近辭咗職全力打仗
所以依家唔會晒時間聽佢講野
睇返文字直播and noted with thanks

驚賊概念：俾人強姦都係因為個女仔太靚嘅錯

班人完全無道德觀念可言

認真 今日記者會收視好低 同民間記者會完全唔一樣

你咁講法 民記都可以唔睇 可以唔開啦
你唔睇 人地都可以睇 keep住團火 唔明有乜問題
嬲都要俾人問有乜好嬲

民記啲野荒謬咩?
錄音機咩?

民記講嘅好多野我地都知啦
點解要睇狗記上面講左 你可以唔睇 但人地睇阻到你d咩 都係一路返工一路聽 聽到嬲又有咩問題

多得香港警察對黑社會視若無睹

真係好多無辜市民受影響啊

民記其中一個作用就係反駁狗記 以正視聽 唔睇點駁

Sorry可能大家嬲既程度唔同
我就已經嬲撚到唔洗睇個黑警記者會都好撚嬲
唔洗靠睇佢keep住團火

不過我又真係冇必要評論你睇定唔睇
我多口sorry

嬲都咩程度都要比較？
唔係個個都可以24小時放哂係件事道 我知你地好偉大 連工都可以唔返 我冇你付出得咁多 我做過啲咩都唔會係道拎出嚟講
我自己睇就唔係淨係為左keep住團火 係想睇下佢地講咩 我地又可以點駁
我返住工聽 唔覺得嘥時間 唔明點解唔可以俾d同理心

Because of you

因為你要捉a
然後捉左b
你就話因為a而搞到b比人捉
咁搞笑？

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

屌

佢都知好多無辜市民 麗晶比你拉左個兩個唔無辜？

好多無辜市民的確係受死黑警影響

一日未撒回，最少200萬受影響。

黑警活係自己虛幻世界！講白d係精神分裂

多得啲「大聲講野就代表冇禮貌」嘅仆街啦

利君雅

其實互打互斬既話
最後係撐警打一個就會冇一個
拉都拉唔晒